【突發】女模拍攝寫真走光被瘋傳 疑似 CCTV 影像相流出

講到本地女模，論到作風大膽，喺網上略有名氣，真係無乜幾多個。多年來都被討論區留意，自2015年起多次上報。 佢不時都喺IG同Facebook上登上大膽照，上晒豬肉枱，落泳池影大膽照，仲有車房洗車圖集，一直都幾多曝光，2016年仲有套電影香港大師添。講緊嘅就係Colanda，近日網上流傳佢拍攝一輯寫真時，不慎流出走光照。

瘋傳.....連登

你老母俾我瘋傳緊

又係無連登份

網絡孤島-連登

「瘋傳」呢句蝗語冇人識走去屌？

由此可見連登仔只識跟風冇獨立思維

連登又無份

瘋傳…

打搞曬伯母

没有人是孤島，連登就是孤島。